All in $50000 阿根廷5-0尼日利亞

不解釋

跟十蚊

圖都冇張

真心？

哦

100當5萬